依日 - 元朗區天水圍721半週年集會

民間集會團隊除主辦活動、合辦活動之外，正式啟動活動協辦計劃！

以下係我哋第一個協辦活動嘅詳情：

元朗區天水圍721半週年集會- 185/6=721
721半週年
絕不能遺忘亦不會原諒的傷痛
發聲徹查元朗違法建國 警黑勾結
時間：19:30
地點：天水圍嘉湖銀座外對出空地
主辦：我愛天水圍
協辦：民間集會團隊、中學生罷課籌備平台、學牛學生組織
活動公海：
*已獲發不反對通知書
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

————————————————-
我愛天水圍Facebook：

中學生罷課籌備平台Telegram:

學牛學生組織Telegram:

原來天水圍有活動

push

推

今晚

推唔到食完飯黎

推！！

Push

Pushhh

支持